天文台應該係最敢於創新既政府部門

見到天文台個網頁新版面比起其他濕鳩政府部門個啲好睇好多。
其他個啲好似十年不變，仲係90年代設計

政府比咁多錢佢淨係識搞網頁
D山竹呀天鴿都擋唔到
都唔知憑咩拎咁多錢

咪係 仲要每次11月開始就玩鳩香港人
無啦啦將個溫度較到咁低
好心佢地1年4季衡溫啦

係就係成日update
但係仲未做到簡而精
個app太多info, 係平時唔會用

佢鍾意幾時凍就幾時凍 幾時熱就幾時熱

係囉，搞到又濕又熱！
仲要一年得365日搞到香港人早d死
屌佢老母支共天文台！